Yv-wi u-we-tsi u-lu-tsv a-li-s-da-yv-hv-s-ga a-le a-di-ta-s-ga, hi-a-no ni-a-ni-we-ha; Gv-ni-yu-quo a-s-ga-ya u-gv-v-s-gi a-li-s-da-yv-di a-le gi-ga-ge--a-di-ta-s-di, a-de-lv a-ni-gi-si-do-hi a-le a-ni-s-de-na u-na-li-i.  A-se-no a-ga-ta-hna-i tsu-we-tsi o-si-yu i-gv-wa-ye-lv-ha.
